<resources>
    <string name="app_name">Liverpool</string>
    <string name="hardware_coffee_kitchen">Hardware Coffee + Kitchen</string>
    <string name="cafeter_a_moderna_que_ofrece_una_variedad_de_caf_s_especiales_y_opciones_de_desayuno">Cafetería moderna que ofrece una variedad de cafés especiales y opciones de desayuno.</string>
    <string name="cafeter_as">Cafeterías</string>
    <string name="heavenly_desserts_liverpool">Heavenly Desserts Liverpool</string>
    <string name="bold_street_coffee">Bold Street Coffee</string>
    <string name="rococo_coffee_house">Rococo Coffee House</string>
    <string name="_92_degrees_coffee">92 Degrees Coffee</string>
    <string name="especializada_en_postres_gourmet_y_una_amplia_selecci_n_de_bebidas_calientes">Especializada en postres gourmet y una amplia selección de bebidas calientes.</string>
    <string name="a1">Conocida por su excelente café y ambiente acogedor en el corazón de Liverpool.</string>
    <string name="vsdv">Cafetería independiente con una atmósfera única y una selección de pasteles caseros.</string>
    <string name="dfsdfdsfsd">Tostador y cafetería local que ofrece granos de café de origen único y un ambiente relajado.</string>
    <string name="asdsa">Liverpool ONE</string>
    <string name="qwewqwq">Extenso complejo comercial con más de 170 tiendas, restaurantes y opciones de entretenimiento.</string>
    <string name="metquarter_liverpool">Metquarter Liverpool</string>
    <string name="a123">Centro comercial elegante que alberga boutiques de lujo y opciones gastronómicas.</string>
    <string name="clayton_square_shopping_centre">Clayton Square Shopping Centre</string>
    <string name="zxcxzcz">Centro comercial céntrico con una variedad de tiendas minoristas y servicios.</string>
    <string name="st_johns_shopping_centre">St Johns Shopping Centre</string>
    <string name="mmmmmmm">Ofrece una amplia gama de tiendas y es conocido por su mercado interior.</string>
    <string name="centros_comerciales">Centros Comerciales</string>
    <string name="cavern_walks">Cavern Walks</string>
    <string name="ppppp">Centro comercial boutique que cuenta con tiendas de diseñadores locales y nacionales.</string>
    <string name="restaurantes">Restaurantes</string>
    <string name="bundobust">Bundobust</string>
    <string name="madre">Madre</string>
    <string name="the_art_school_restaurant">The Art School Restaurant</string>
    <string name="mowgli_street_food">Mowgli Street Food</string>
    <string name="the_london_carriage_works">The London Carriage Works</string>
    <string name="ddddd">Restaurante que fusiona la comida callejera india con una excelente selección de cervezas artesanales.</string>
    <string name="cccv">Ofrece auténtica cocina mexicana en un ambiente vibrante en el Albert Dock.</string>
    <string name="mmmm">Restaurante de alta cocina que destaca por su menú innovador y elegante ambiente.</string>
    <string name="nnnn">Conocido por su auténtica comida callejera india y ambiente acogedor.</string>
    <string name="kkk">Restaurante galardonado que ofrece cocina británica moderna con ingredientes locales.</string>
</resources>